香港同大陸有忠誠反對派?咁有無不忠支持派?

咩都支持，明知條橋實失敗，或者以佢專業知識同經驗心中預計到政府咁做實搞衰香港，口頭上都有理無理支持左先，等到香港同大陸接近崩潰，仍然繼續支持，永遠支持，令呢兩個地方政府施政永遠無反思機會，慢慢建立出同掌權者心中烏托邦相反嘅敵烏托邦

23條個陣太子黨算唔算

表面不忠啫

push
絕對有

高登囉
我是中國人

鄭松泰

本土派